其實武肺好返果啲係唔係唔應該出街？

隔一輪返發又傳到周圍係
體質差果啲一中又隨時死